最近有個雞精廣告，出現咁嘅畫面

真係無辦法唔cap低佢